意甲羅馬隊傳來壞消息

暫時仲未有人確診

好撚好笑呀，屌你老母。
玩一次好玩，玩十幾廿次唔悶咩？

做乜撚

希望如你所願 中撚曬 你條on9羅馬狗

邊撚個得閒理

block

無消息咪壞消息

食屎晴咁多年都係咁戇鳩

羅馬俾佢邪足咁多年